做咗幾日gym，已經得到咗可以壓倒一切嘅巨大力量

頭先全力一拳打裂咗塊膠版
如果解放軍夠膽同我作對嘅
你地嘅下場就會同塊膠版一樣

gay

好型啊師兄

擋唔擋到子彈

我嘅拳風已經綽綽有餘

求你繼續做落去
香港既未來就靠你啦

我怕我魔族嘅血統甦醒之後會失去控制

再做多一排就會開始甩頭髮
係開始變得更強既象徵

到時候天水圍爛J病毒獸會出手阻止你㗎喇

我都係落會所gym room有乜做乜

40幾50下太大隻啦剩係識肌肥大

早午晚一下鋼條型先係皇道